【Cancer SEA】連登有無打dota2 嘅巴打？

是咁的 打開Dota2 嘅都知SEA server solo q 排到Indog russian 嘅機率有幾大 小弟唔想不停一直見到tang ina mo 同cyka bylat 同d 不明所以嘅語言
同埋都想同返香港人排/玩 或者組隊打下 所以想喺連登揾下有打dota2 嘅巴打
利申返 小弟打左162 hours only 仲係大新手 所以希望揾到差唔多水平既人一齊打 高手唔怕教我/被我troll 嘅都可以帶下小弟玩

加左肥西未

Id: Fatwest

Facebook page: Dota2 HK

細細個打dota就已經聽過肥西呢個名

歡迎入坑 Dota is dead